急，唔小心同老闆講屌你老母

點知佢真係call佢老母黎office,話我唔屌正契弟

佢黎緊啦，點算好

佢call佢老母你仲唔call你老豆?

不孝子

1/10